[A/I]Pokemon Duel/Co-master(EN/JP) 戰棋類[2] 初次爆post

遊戲介紹：

下載link：
An:
IOS:
Game入面可以轉日/英文

官網:

關卡//PKM//道具卡資料：

大獎率:
Ex 4%
EX睇你鐘唔鐘意
實用[R]推介：

注:隻gmae側重PVP 建議EX起手

主介面 [圖片由高山一実(SIRIRI)巴打提供]

問題：Lv同CLv有咩分別
答案：Lv可以食藍cube同其他任何棋升(maxLv5) 每升1Lv可以加大轉盤其中一招並減一miss
CLv只可以食同稀有度嘅綠cube同同一隻棋升(maxCLv10) 每升1CLv可以加一招技1點攻擊力
注:同精靈不同稀有度唔會當做同一隻棋
eg[UC]比卡超唔可以升[R]比卡超CLv

問題：d棋點進化?有咩好處?
答案：必須擁有進化前同進化後嘅棋並編入隊伍
對戰時令對方隻棋移動(包括擊倒對方)就可以進化(白&金技+10攻 紫技加一星)
進化只會維持喺對戰入面，結束後會變返進化前
注:鬼斯招同命唔會引發進化

問題：點賣棋同金cube?
答案：Shop > Exchange Coins

問題：轉盤唔同顏色點分勝負？
答案：藍(防)>All>miss
金>紫
紫>白
紫VS紫 鬥星數
金VS白 鬥大

問題：異常狀態有咩效果？
答案：毒/猛毒 -20/-40攻
麻痺 最細格技能變miss
火傷 最細格技能變miss & -10攻
睡眠 不能行動會被穿過 可碰解
冰封 不能行動會被穿過，凍結轉盤(=必miss) 可碰解
1/2/3 Wait 隻棋停1/2/3 turn
-1/2 mp -mp 可碰解
詛咒 死會out game
封印 轉中被封印技能會重轉直至唔中

問題：打League有冇獎勵？
答案：每月結算 跟排名送金卡(用於免費一抽)
之後分數變返1500 但個人組別不變
注：Ver.2.0.0後已取消Rank由League取代
並取消vs卷，PVP轉為每場100coins

問題：加30攻卡係邊到刷
答案：2-15 第二間酒店第15關

問題：R再轉多一次卡係邊到刷
答案：5-25 第五間酒店第25關

問題：換位卡點先有
答案：5-24 但係可以用18石買

問題：依隻遊戲係咪好少送石
答案：登入獎勵成日送15石 做日任都有機會有

問題:單抽，兩連，四連同六連抽有咩分別
答案：兩/四/六連抽會隨機送多你一/二/三張輔助卡 單抽冇
四連必出R以上 六連必出EX(特別日子先有六連)

問題：抽盒送果d藍石有咩用
答案：到某個數量換PKM

問題：冇石點算？
答案：課金啦屌你

以上資訊由符文之戒 & MidnightBlue巴打提供

酒店關卡獎勵 (由一蚊budget巴打提供)

頭post template

可以去瞓

熱烈地彈琴熱烈地唱

新手留名

啱啱開始玩左幾日抽到呢啲 想知烈安座同夢夢有無用

上面四隻ex加怪力同怨影，搞掂

又到月尾
上個月2458踩線240
今個月2548暫時仲係得505

推

六連肯出未

終於1001
呢隻game個post好耐冇試過

點解你淨個玩左幾日就抽到咁多好野
我玩左幾個星期仲係on99

我都係
玩左一星期左右

而家仲要無埋六連

咪撚係 沙奈朵

出六連未

傻人有傻福 所以升唔升夢夢同烈空座好?

夢夢一定要升
烈空座夠大力不過睇你鐘唔鐘意1mp

再有人實驗左
應該係交換果下邊個做主動攻擊就贏

啫係如果係你打我但我發技會係你贏

yes

今朝都遇到過一個玩哥德嘅人，佢將自己嘅哥德放係goal
早知點都打佢搏佢唔知
雖然最後用哥德都贏左佢

特登跌分刷11連勝
好撚辛苦咁贏到隊3細胞
之後即刻又黎多隊

仲差200鑽先夠換細胞 屌佢老母又唔送石啦

四月一週年有保底六連是否合理期望

仲未有巴打有十一連？
係咪啲deoxys太屈？

冇deoxys冇reun隊其實好難11連
佢配對對手個方式轉左
唔再係match番同樣wins數既人

相信即使有都好難
去到後面對面嗰隊會一鳩樣樣咁濟

齊隊係入場券囉

依家去到排20萬都有獎杯
一直覺得3獎杯個面具好型
我仲戴緊好耐之前郵輪個npc黑白面具

依家先打到35勝 最多試過5連
11連真係無可能

今次可以唔使用石沖
勝率低到咁

有期望開6連
但係對6連無乜期望
開6連堆ex咪又係成堆舊時代廢ex

你睇吓今年內膨脹
新年福袋: 水箭龜草主Y神拉到10x
3鳥魚龍: 110理得你上面clv幾多
代歐細胞: 130/120又屌打樓上
睇吓依家仲有幾多人用龜

照咁睇我對哥德fun隊贏到24場都唔係好差啫

大家覺得詛咒蛋蛋隊有冇得玩

依家個環境詛咒太難出
紫1星少星 唔出紫就低攻好易死
最重要係兩大惡夢
一隻可以轉3次出3星遮你
一隻就算有特殊狀態都走返入後場解

點解我見人地有兩隻代歐 a,s型都可以互換？

開左cosmo就得

試過特登壓到1150左右開波，去到5-6勝已經開始遇返d 19xx+...
好艱苦咁贏左兩隊3細胞都冇用
最後續左兩次先11勝

但今次見啲台仔1/2連啲箱都幾易出N代歐

出極都係垃圾C同UC

就嚟拎到45勝嗰隻
淨係中咗條鬼龍

今個月打11場leagues11場全勝
但係啱啱發現自己排名連1張金卡都拎唔到
依前明明hea打都有1張
結論 多左好撚多人玩

點開 唔識

去shop買ID320 72石

gym盃識加位
league就唔加位

⼂
仲諗住贏到第10名條友..
結果佢好彩放返啲reun出黎
都係要輸

岩岩一野抽左2隻deoxys
個陣點排好
利申 最勁3連勝

淨係計打gym就拎走冰伊or飛龍落隻A型吧

新手玩左幾日上到2000分就好難打
點砌會好啲？

新手玩左一星期EX得一隻烈焰猴
Gym最多先得4連勝，對面成隊外星EX好難玩
點解你地中到咁多EX

1 movement 嗰隻deoxys 係咪廢

玩左幾日

課左幾多

冇課到但有解HOTEL星星拎石
依幾日個GYM又係咁玩抽野

呢張係唔限次數用？

玩幾日就有30萬幣

對手冇金技都幾耐KO 佢

就快成千石

六連出未

唔限
開左效果維持成場對戰
一直以黎講代歐可以互換都係講呢張卡

感謝巴打解答

官twitter趁格gym幫堆垃圾格鬥系劣鳩
堆reply全部都係講ET同3胞

咁搞法可能會調整

營運知自己衰咩未

都好屈機下啦你acc

最多都係buff舊棋
如果nerf代歐同細胞一定世界大戰

錢已袋 理撚得你
下輪整隻金130咪唔會俾ET3胞玩晒

啲ex好難用
冇抽到其他et冇得換
隻s型出去送頭
三速既棋應該放幾多隻好？
如果想放烈空座，用黎守點定放switch上去攻好？

兩細胞兩代歐屈哂啦 買張轉換卡，s型衝出去等人打，之後就換a型

烈空防尾，你個陣夠玩啦

同代歐隊打到夠鐘，對面淨8秒贏左
有幾次差d贏，A型仆街死啦

用烈空攻好爽，可以飛去人後面兩格，開局個陣可以出其不意攞到goal

想知烈空嘅energy break 係點樣先生效到？要贏對面？定對面係白技或金技就可以發動效果？ 得60，冇可能贏deoxys，睇下點先唔白白送死

依家好似冇用
Cosmo係戰鬥前發動所以阻唔到
火屬防火冰又唔關佢事

白技對白/金/紅贏輸都會生效
戰鬥前可以換 但係出完就無得再換了

不過人哋見你用裂空座一定換隻A型嚟轉你
你要連續兩次出白60加埋對面係白130先break到

原來係break成張卡
我仲以為係count傷害嗰陣先無效添

睇過有傻仔開場130打60唔轉
結果無左cosmo即刻俾人屌打

引唔住抽左400石 一隻ex都冇

巴打 叫左你等下
400 好撚難出EX 好睇彩數

我兩個ACC 各抽 1 200 4連

兩個都冇EX

依家好難打,最多 去到5連

少EX 真是好輸蝕

想問吓首抽係咪得16x石？我第一次刷有400石，第二次刷得165石

嘩，巴打唔講我真係唔知break 到張卡，唔怪得有時張卡會失效

我可能係個個傻仔

今個gym 係鬥高攻

係鬥多A型

A型多唔係太好

唔好彩中紫技會玩死自己

嘩第一次贏到6 ET隊 靠超夢夢推走曬佢地先贏到

開箱終於出EX喇
雖然係已經Clv3嘅大師兄

想問下多數幾時有6連抽?

大日子

我今日終於忍唔住拎重覆 ex 食黎升 clv

60勝為止 1隻鬼龍 1隻nokia

60 勝 一隻夢夢
完活動前120勝係咪已經無可能

應該冇

而家先得35勝

想問下大師兄升白技定黃技好

白技啦，黃技都打唔死人

夢夢好撚勁

玩到40勝 仲係一ex都無

啱啱先玩活動 宜家5勝 想45勝係咪無可能

你有咩隊？

[

你呢隊點會冇可能

多左既代歐除左食cLv仲有無用..?

貓貓怪係好野黎?

喵喵怪係唔錯，但如果刷首抽我建議ex先起手

自從出左細胞同外星人，隻game既失衡程度嚴重過以前好多，以前出水箭龜神鳥，就算屈都仲有得打，而家真係比人虐殺，不如唔好轉啦 任佢自己揀邊一格算啦

都唔係既，你細胞要3隻同場先可以轉2次，你梅花間竹打佢入pc 已經弱左

外星人除非係有3A2S1D, 否則惡極有限 因為A個紫太易中，所以數量要多啲;S只玩到突擊，一棋多就無位行;D只可以守同1MP

我中左3隻D,但食又升唔到clv, 好灰

佢招技是換人？

同對面換位

對面忍蛙轉到140

究竟d鬼仔聽邊個講要落怨影
場場都見到真係好煩

沙漠蜻蜓一進嗰隻加埋怨影

人地三細胞除咗佢自己柒咗被夾死
我都諗唔到點先打得贏第一隻細胞…

外星人隊最屈咪正正就係你講咁既陣…直頭無得打

你睇睇頭10…8隊都係外星人細胞隊…咁都唔叫失衡？唔係講緊有一隻勁野人人都用，係成隊都一樣咁濟

有幾何咁易有一隊，人地課咁多錢玩，點都有優勢

0256 名無しさん、君に決めた！＠無断転載は禁止 (ﾜﾝﾐﾝｸﾞｸ MM1f-EKG2) 2017/02/28 00:33:12
インフレに追いつけない
ランキングやる気出ない
マテリアル貯まらない

このループに陥って無課金、微課金は完全に死んだな

追唔上膨脹
無力打ranking
儲唔到material
咁loop落去無課微課死晒啦

0258 名無しさん、君に決めた！＠無断転載は禁止 (ｽﾌﾟｯｯ Sd5f-D+ve) 2017/02/28 01:02:07
>>256
無課金でもジム二桁順位、リグマ20枚ほぼ確定圏内に入れてるし、やり方次第だと思うよ
大抵の人は辞めてしまうんだろうけど

無課都入到gym兩位數, league肯定拎20張券, 我諗都係睇你點玩
不過多數人都棄咗

0259 名無しさん、君に決めた！＠無断転載は禁止 (ｱｳｱｳｶｰ Sa23-LqKA) 2017/02/28 01:04:25
>>258
デッキは？
咩deck?

0260 名無しさん、君に決めた！＠無断転載は禁止 (ｽﾌﾟｯｯ Sd5f-D+ve) 2017/02/28 01:27:04
>>259
タイムトレボで出たデオSにジムトレボから出たADを足してジム報酬のN入れてミュウ、ルカリオ
時間箱開咗隻S 仲有gym開咗AD 報酬多隻N 加埋夢夢同路卡利奧

睇完都覺得勵志
條命生唔好但中多幾次六合彩就上到車

問咩deck條友心諗無課都咁撚勁唔通有咩功略法
點知都係代歐
真係好撚諷刺

無課+歐洲人玩晒

同你對打個隻換位 通常等人地企死左終點，你打佢 博同佢換位

勁唔緊要，但佢係無相剋既組合，變左個個目標都係組外星人同細胞，好單調

A個白易中啲囉 次次都白全場最高攻，打乜鬼？

咁A既相剋係D, 其他寶可夢又真係入佢唔到既

我次次關鍵時刻中紫，之後返歸

寶乜野可夢

終於入手

唔打了…應該可以keep到頭1200名掛

巴打下次唔好喇
當年某登動漫台波克比戰役 末末 巴打以一敵幾嘅「英姿」依然歷歷在目

對不起，新手唔知

哈古龍特性係咪強制發動
係都幾on9，中異常變相俾人停turn

想問下啲double chance/respin 決定次序係點排?
例如我開double chance用細胞打人地ET，見佢問來問去，唔係好清楚邊個先邊個後。
利申:玩左1個月新手，可能有啲1999

好似係主動嗰個問先
可以睇邊個計緊時同個人樣光d暗d黎分問緊邊個

主動發動

巴打們俾啲意見點組隊，係千八卡左好撚耐，無外星人同細胞係咪唔使諗，啲仆街外星人好撚煩

咁多隻衣貝，邊隻屬性最好用？光？

究竟邊隻係（光）伊貝

應該係木

識 催眠 果隻

有冇知點用？

踩矖對手兩個出怪點，開卡打死怪會直接out game

點解我開game之後乜制都噤唔到嘅？

又ok番

即係冇用

更新後 火恐龍進化做噴火龍，噴火龍變2MP?

老噴
特性 speed進化 (同鯉魚龍)
鋼尾變龍尾 (同赤面龍)

Z仔
80變100, 60變70
會加ground energy專用卡
效果為Z神ground force效果只對對方怪有效, 對飛行系無效

鋼蟹
特性 高速演算 在場期間所有用特性令自己或對方重轉無效
80變90

斑吉拉
特性 speed進化
改轉盤配置

噴火龍龍尾

想問下黑暗鴉同赫拉赫羅斯進化升咩技好

黑暗鴉梗係升紫技

我都係咁諗 好勁 唔該巴打

咁三細胞仆硬街喎

正，噴火龍終於勁返

3胞就算無重轉 個轉盤都仲係屌打多數怪啦
要特登落隻1速夠大犧牲

唔理 用隻1速廢佢三隻細胞半臂 抵到爛

唉 7張金卷全uc…仲諗住中一隻ex就用紅鑽抽

1張金卷中s型 代歐 差一隻a型就齊 3代歐3細胞

今日派左15張

留返更新後抽新棋

點解有咁多張？

有冇話幾時更新？岩抽到隻噴火龍

巨金屌打細胞 ET

細胞只要2步內有支援 要打巨金都唔會落下風囉

痴撚左線 1連勝箱掉隻大細胞我 仲諗住抽埋800石換 依家慳返

每月排名獎勵

我冇得抽

UC 有無話邊隻要留? 定食哂佢

除左ex仲有邊幾隻好用 同埋想問有冇ex排名名架

有進化嗰d
我自己UC會keep最少1隻

棋太少,單獨睇冇邊幾隻特別有用

烈焰猴同s型代歐升邊招技好

80
S你都唔期望佢會打得贏
藍/金

明白

首抽烈炎猴好唔好？定代歐勁d？

你不如等埋聽日出左新野先首抽啦

更新中了...

唔知出咩精靈呢

oh 黑白，我認知最少

下輪大機會出龍gym
仙系+20攻
輪唱隊勁到癲

輪唱隊者係咩？

3妖精伊貝+3肥波球

死火，我食哂肥波同妖伊，依家各得一隻

沙漠蜻蜓屈機

18抽 中2細胞，2沙漠蜻蜓

老噴改左啲乜？ evolve +1 MP ? 仲有得evolve 咩

係火恐龍進噴火龍+1mp

邊到睇改左d咩？

上面有講/自己睇公告

沙漠蜻蜓同進化前身咩特性，睇唔明

超音波幼蟲 對面唔可以用mp移過佢+行到佢隔離嗰turn唔可以打
沙漠蜻蜓 防飛紫技同3鳥特性

防3鳥要進化先有

新個兩隻黑白龍有咩咁勁？

要wait 9真係冇咩興趣

呢隻本身唔容易進 無乜用

想要1星紫啫

黑白共通
特性 開場wait9 (得卡片wait clear 有得解)
白70
如果自己場上有另一款黑白龍, 而且自己無中特殊狀態, 打到對方氣絶就out

專用卡片
選一隻場上黑or白, 解除特殊狀態而且直至離開場上保持攻+30

啫係好似啲飛機死左咁out?

係

冇得抽代歐啦 差隻a型代歐

yes

現時為止有呢4個方法主動out人
詛咒娃娃
force remove卡
鋼蟲+卡
黑白配

月尾15張券又係得堆廢R

詛咒娃娃唔抵
自己都會中
跟住好多時又會自己死先
同埋要下次殺到對手先out到人

Wait 9都係第5隻出場
未必要用wait clear

要有黑白同場，頭九turn 得四隻怪

黑白龍可以點配隊?

wait係計埋人地turn

你出第四隻都已經第 7 or 8 turn啦

同埋咀咒mark 可以好似解狀態咁解
所以係好難out人

咀咒mark可解ga? 未試過

詛咒得返後場解同用減移/3鳥標記洗走
萬能藥解唔到

新手留名
無刷首抽打到1700已經開始難打
點解啲人1700已經全隊ex，我先得2隻

又唔係隻隻ex都好用，唔使咁執著成隊ex

時間箱多左隻橙箱既？新野黎？

專出dragon同fairy pokemon

官方意圖好明顯

但係咪真係咁易抽 定都要課先組到
利申 抽蛋game運好麻麻

砌定deck準備 dragon gym 啦

如果出龍gym妖伊輪唱係點計?
(30+20)x 定 30x +20
上次飛行gym老噴點計

50x
老噴飛行加速呀
但係有堆冰系黑貓30x

提提大家
修改左嘅棋要重新配點

啊係喎on9左

時間箱，金同虹箱會有好野

3隻仙貝已經150
加多三隻肥波球齊隊就300
肥波球自己都可以上到240
係咪不受紅面龍ability影響?

唔受
赤面只係對特性有效

點解D人咁鐘意用飛機?死一次就冇得再用

以前70攻就話勁啫
依家得啖笑

而家每逢見到對手有飛機就好開心

點解我打唔到gym 嘅
係咪要咁上下勁先打得

完左喇

下星期四應該又有gym

依家打league唔知點砌隊好

點解?

全部熱門嘢都無
唔使煩

就係冇先煩
硬係覺得唔夠力

如果多D老噴同巨金就好啊
可以繼續用鋼蟲射
唔會好似之前咁對住堆超能力無得射

你地league 個team 可唔可以放出黎參考下

飛gym之前3貓同月伊
飛gym入條魚同雀 其他4隻好耐無郁過

我主隊仲係典型3貓惡
for fun就 頭領蛙(忍蛙)//2忍蛙//2水母//manaphy

有無公布/統計過幾多% 出虹箱/開虹箱確率

感覺上唔難出虹箱
成日比虹箱阻住晒啲位
開出黎又只係得啲廢R

點解阻住？虹唔係最好

虹24小時先開得

虹箱 = absol, 詛咒娃, 鋼鳥, 鉗刀甲蟲, 請假王 以上隨機一隻

玩到好灰，除咗一開始300 石一定有ex 之外
一隻ex 都未開過

反而試過紫箱中好野幾次

輪唱隊一隻ex都冇，全部都係R

想問下各位滿箱時仲會唔會打league？定係等有空位先

任務/鎖匙/箱 起碼有一樣先打
除非月尾想追排名

要衝排名就要打

排名係為咗unlock開箱怪？定係抽劵？

劵

統計下 你地課左幾多

0課

啱啱開橙箱中咗黑龍
係咪要夾埋白龍先勁

係要+白龍+專用卡
單用都冇問題嘅，咪當70冇效果

我想問下咩300石必有ex

我想問邊到有得睇d卡片既介紹同埋邊張卡係邊隻既專用卡

6連

去shop睇

諗緊預備用咩仙系就諗起
如果怨影娃娃招白技俾人封印咗
咪會變咗大機會出鬼火煩撚到癲

之前已經試過封A型ET紫技
比人一隻清場

可以點砌隊呀

抽到隻沙漠蜻蜓攞黎玩
出龍星群諗住a代歐死撚梗
點知3次都俾佢轉到紫
然後搵其他嘢打上去
佢又開足幾次白

假問隊 真曬命

屌

火狐嬸 藍飛機 企鵝 palkia都換得走啦
有冰鳥草主巨金呢啲隨便上

好難捉摸啊

真問架

原來飛機真係無用架啦?
咁烈焰猴同keldeo有無用?

全3速打速攻嘅話飛機仲有少少用
但係單放一隻等俾人撞死
大師兄依家唔夠攻踢唔入人
小馬就自從惡系收皮都無用

可惜冇得封自己技

飛機要黎防好過攻

大師兄係邊隻

大師兄=孫悟空=烈焰猴

新手求救 點解有d寵會有status果到加成30 40攻 長期加攻超勁

睇人特性寫咩 睇吓人有無用咩卡

我啱啱對三隻瑪扭拉都加40攻

瑪扭拉特性，兩隻加20，三隻加40

thanks

老老實實，有3細胞同3代歐係咪已經可以爆哂機？

唔係，6代歐先屈機

更新後Imprison 失效
中左但唔封技
另外想問圓陸鯊特性有咩用

拎住3代歐3胞都打輸俾隊垃圾仲上埋電視

可以衝3步去對方棋隔離+一定要攻擊
唔可以2步 唔算mp移動 唔可以用卡之後用特性

巴打點贏
睇唔明

其實係贏時間, 佢投降時我仲有2分鐘 佢得返30秒左右
佢知道唔夠時間打入我就投降
3代歐3胞最弱咪就係時間, 打一次就問幾次, 每次都要扣佢時間
正面唔夠打 要贏只可以靠頂住拖時間

有愛但攻太低

點知自己果場有上電視？

請問一下，R以下figure點處置？

食

全食 有無邊隻值得留

每個鐘更新一次 自己睇

我全部留1隻 多就同種自己食clv
你永遠唔會知幾時buff舊棋同出舊棋進化形
buff完先發覺自己一隻都無剩就喊都用

巴打又上電視

俾隻A歐開無雙極速收皮

而家課金多50%石 想課金想問下各位有無邊張卡好有用 最好要入手 想用石買卡

老老實實，根本唔值

虹箱又出一ex

大地龜

flygon好好用

虹箱出垃圾

感覺上今次更新黑白龍唔夠代歐勁

除外能力太強, 唔可以set太高攻
-> 為左避免被黑白龍除外, 唔可以用低攻pm
-> 更多人要加入代歐細胞

係？ 但對親人地d卡都好似好屈

常用嚟嚟去去咪又係+30, double chance, hurdle jump
打完training已經上面3張各一
某啲專用卡你真係砌嗰啲deck先會買

想課金抽野多d

去馬啦，依家課有多d

但係覺得黑白龍唔吸引

勁咩

其實勁唔勁 我都想課金抽

勁過堆舊棋
但係一定無上輪代歐細胞咁痴線
不過等龍gym又有3速亂飛局面

啱啱抽左等我黎警世啦

石散人安樂

其實大家苦苦等候既四月一週年大概係月頭 月中 定 月尾

上次代歐抽左成千蚊都無一隻

依家已經無動力抽

彩虹箱開咗隻

咁誇張

所以話，課金黎托咩

妹妹個陣容可唔可以參考下

呢個電話，仲有個ipad

130攻代歐根本屈機
捱時間捱到淨十幾秒比佢爆左入黎
想打爛部電話

玩咗個幾月 雖然中得幾多EX 但點排隊野都好似唔夾唔順咁

呢兩日開箱仲中埋路卡利奧同Palkia

火狐練到lv5 等如將80000exp倒落海

咁啱睇到呢條片同你D棋幾吻合 可以試下參考下
你無鯉魚龍要搵隻生存力高D可以用路卡代替
無沙奈朵唯有淨係落1進

火狐係我首抽黎 嗰陣冇其他勁棋所以先練咗佢
其實佢招紫技都幾勁 起身嗰陣幫我唔少架
而家諗緊用唔用3000material換白龍

唔值

exp有限, 唔係隻隻野都一定練到去lv5
通常決定邊隻優先練到lv5除左睇佢常唔常用之外
仲要睇會唔會有格miss4會清得走
因為少一格miss等於對混亂有抗性
例如Y鳥3招中間隔住3個miss4, 一中混亂就即刻變廢棋,
但係lv5之後就會有2招正常招變隔離, 變左中混亂都仲有D機會出到招
火狐就兩格miss8, 升多1lv就只係僅僅多個1/96機會
如果好似夢夢咁得1格miss4, 練到lv5就更加唔怕中混亂了

呢兩隻有無用？
我見中間果隻buff左
唔個各位評價如何

Z仔叫做buff返到合理少少嘅功擊力
1mp依然係弊病
同埋組唔到白/金技隊就唔好落喇
如果唔係會震死埋自己人
除非你用石買專用卡，可以唔震自己人
蜻蜓防飛
紫技勁不過1星太低所以唔會太強勢
要提防金技同高星紫

等龍占可能玩吓z仔同綠毛蟲
兩隻變晒2速就唔怕落埋隻蟹

之前抽到嗰兩條烈空座食左條

食1條啱啦, 121先打到3胞

上次更新有項 ・[C]コイキングの特性「たきのぼりしんか」に関する挙動修正
官方無詳細講點改

實戰+2ch總結:
前提係鯉魚王有放進化而且被打到氣絕

更新前
只要鯉魚王進化
另一面就算有放進化都無得進化
另一面就算有打到氣絕就除外效果, 鯉魚王都唔會除外

更新後
就算鯉魚王進化, 另一面都可以進化
如果另一面有除外效果, 鯉魚王無得進化

啱啱做實驗成功咁射走左條魚

[問隊] 請教巴絲打意見 就快蓄夠4千藍石 諗緊買 雷鳥 定 忍者蛙 完善隊野好 sosad( 還是有更好選擇 )

想請問一下, 點解我個league ranking果度, 3月1號冇重置去1500?
同埋冇每月獎勵
利伸, 新手, 2月20號先開始玩

有兩個分 league主頁見到嗰個係你所屬組別 唔會reset
每月計嗰個要去ranking睇 每月reset1500
冇獎就應該排名外

唔好做傻事走去換忍蛙
依家3速金係夢夢好過忍蛙

雷鳥都堪用 不過依家先買就可能遲左d

有1隻細胞 其中一個選擇係換多2隻細胞返黎
缺點就R易中過EX 遲早都會開多幾隻返黎會有少少浪費

個game 越黎越唔平衡
D 卡專幫d 新寵邊個有新寵就贏左八成

隻game 由開始玩捉棋計機率變依家玩組合
3細胞 黑白神 化歐隊贏左八成

酒店有無邊張咭/ 精靈要拎?

+30攻

係咪fighting gym club果個event?
我排14341, 有兩個獎杯
但我見其他人, 好似話仲有幾十張booster ticket既

即係2月28號果個notice: change to monthly/beginner ranking rewards
入面話打到某rank, 就有某數量既booster ticket, 呢個係點拎?

淨係league都有2個分正如我上面咁講
event係第3個分
league最少排72000先有一張金卡
依我觀察上個月 月分 要有~2000先排到70000
你上個月幾分

上個月1900咋
thx你詳盡既解答

72,000係上個月嘅數字
因為多人玩左嘅關係
今個月將最低排名加到720,000

差好遠

數據派參考用

有日本人寫緊個計數機
第1張sheet 綠色揀參數, 揀完click下面個確率計算
之後第2,3張sheet睇結果
不過好多特殊效果計唔到
缺點就好多棋資料(第4張sheet)都未入 暫時得D比較熱門棋有得計

鬼佬計數機
除左名之外咩都無得揀
完全唔知佢點計, 尤其係有乘數果D招

之前見過鬼佬嗰個
其實贏唔贏到好多時心裡有數
想搏就唔會理數據

以前打開日本麻雀都係靠機率/期待值計算決定攻防選擇
有時直覺唔一定準 例如依家好多人用夢夢擋鯉魚龍, 其實單對單鯉魚龍贏面比較高, 只不過會膠著打和幾turn先分到勝負

用夢夢除非對面紫都係好大
如果唔係基本上對100攻就係想求和
所以非必要唔會主動用夢夢打

A代 打鯉魚唔係更好咩？ 3000碎換其實抵

我覺得如果對面仲係鯉魚王
派一隻紫技大少少嘅頂住佢都夠
因為我見對面非必要都唔會用鯉魚王主動打
可能唔想係自己turn浪費原地進化
然之後你唔打佢唔打成條線就冇人理

A代轉紫機率好高 成撚日跑返屋企

有道理

我依家都無用鯉魚了，雖然條龍高攻
但感覺3鳥比較有效率，可以跳過人

你講呢個例子我覺得純粹係個用者自廢武功
我用鯉魚王衝前一定想佢早死早着
守龍先會慢慢嚟當2條命

鯉魚龍係唔係抽？？

之前飛行gym限定
依家無辦法有了

想要夢夢 又已經冇得抽

夢夢定超夢？

開時間箱仍然有機會抽到

月費抵玩?

睇你係咪真係咁必要加多個箱位
如果淨係要石
係散買最平嗰兩個加埋同價但多幾粒石

成年冇玩過
忽然想玩返
隊野咁嘅樣
係咪重玩抽過好過？

夢夢

ok wo. 唔差啦

因為依家黃色技好似勁啲？
仲未捉摸到隻game
見啲人個個都成隊扭拉又ex咁
好似追唔上咁

得返啲無課又無運嘅仲用緊

老老實實呢期棋唔係好啱刷首抽
黑白龍 俾你刷到1隻都唔係好有用
老噴 z 綠毛蟲 1速, 新a/c又唔會有火恐龍進化
裂咬 沙奈朵 x 呢3隻2速都唔算強

儲下儲下有成千石

見人地三隻扭拉
三隻ex
好似好勁咁
咁我個account繼續玩應該都ok?

對新人都唔算弱嘅 慢慢玩就多其他棋

而家係咪冇league打啦？
撳唔到入去打

你依家見到嗰版係gym
撳左上有互換符號嗰個先係league

屌佢呀？時間箱出黎出去都係橙箱

虹色同金色冇撚左？

火恐龍係咪絕咗版

虹箱係咪較高機率出ex

C棋開箱有

保R或以上

唔係

喂你兩個好矛盾喎
一個係一個唔係

唔係，只是虹箱保你1隻唔係UC 或 C

保底嗰隻係r 以上, 有12%出ex
但鬼佬計過24 白箱機會好似仲高

虹箱 = absol, 詛咒娃, 鋼鳥, 鉗刀甲蟲, 請假王, 拉普拉斯以上廢R隨機一隻

所以其實咩色都一撚樣

我只係試過 白箱 紫箱 橙箱 出過EX, 虹，金未出過

唔想課
但想要多幾隻ex

等6連

虹箱成日出廢R 反而白/紫箱仲易中

有無網有filter可以睇咩寵有咩技? 新手想玩下Round隊

round得仙伊貝同肥波兩隻

暫時無中文list, 收到風有人整緊

我虹箱金箱 出ex，其他未試過

依隻game都有round隊
以為得正傳先有

有諗過玩 不過得一隻肥波 未中過仙貝

竹蜻蜓龍有冇用

想請問一下 巨金怪 既 rapid calculation 是否可變成 2MP?

有用既

no
同移速無關係
只係全部重轉特性無效

但頭先同人打，對面巨金行左2格
明明唔見佢用卡

x鹿隔離

其實唔熟棋嘅都可以趁對面turn睇吓人哋啲棋有咩效果, 同埋睇清楚對面有咩卡

咩都唔check就唔知人哋有咩策略

睇唔明日文是否悲哀

想問下三鳥轉到紫技之後要點放charge?
唔係打人就可以放咩？

英文囉

揀棋
揀下面藍掣remove marker
(移動)
攻擊

中文有人整？

梳
岩岩先知有得轉語音

最高rank係粉紅色？

新手表示對面好多唔識既勁怪既時候 寧願郁快d盡可能time win

新手幾問
有無得刷首抽？
抽完首抽等6連先再抽？
有咩要做定先？留錢素材？
thx。。。

啲棋根本就有分味方用同敵方用
實際操作機率同顯示係唔對稱

六連冇人100%答到你幾時有
不過再有機會係下月中一周年記念
新手確保到係1500-1800組別生存到慢慢開箱儲棋就ok
學巴打話齋今個pool唔太啱首抽
打training拎晒d加攻,重轉呢d常用卡先

等到有6連
即刻課返PACK以表誠意

全部lv1 no chain 出紫技當贏
夢夢金對100當和
Y多數只係紫技贏
龜紫唔殺人當和
胞link當100 無重轉
黑白括號除人%
飛機括號被除%
魚龍用進化計
測試員話A歐紫技當輸太弱唔整

結果胞唔用重轉都輾壓

對面3隻 S型，仲要俾佢行先，好煩，好彩贏到

但最興奮係琴日對 2S 2A 1N 1D 我捱打左8分鐘

但最後俾我用S 型偷本陣成功
可惜無cap 圖

好似好勁咁

睇唔明

幾時先唔係外星人既世界

發覺有左3外星怪好打左好多

用外星人隊都好意思話人外星人煩

3隻s型加先攻仆街在佢第1回合出完卡之後
第3,5回合都會有隻嘢直衝你出口隔離
所以你放完棋出嚟佢就會即刻封到你點

如果你賭命打佢隻嘢呢 佢就換隻A型出嚟
咁跟住一係佢打死你, 一係佢郁返後場
但係仆佢個街下一turn嗰隻4速⼁乛⼀⼁

咁如果自己無外星人，對住依隊真係唔識點打，4 turn兩隻就到門口

仲徘徊係等時間拎箱刷ex嘅階段
好後悔以前冇log in 拎bonus

根本無外星人就輸左99%

超音波幼蟲

公平咩

人地空門一隻都入到你
你啲技術...

屌 3金開到2046, btw 好難打,想抽卡呀diu,幾時先有300

佢連抽2次FLY AWAY
擋唔住

我全橙呀

金色同虹色呢幾日都未見過

全橙

乜3金咁短時間呀

打贏愈高RANK既玩家
係咪會愈易出虹?

我估隨機出

橙色永遠出垃圾

咁我都贏

橙箱出過gardevoir

出左4隻佢既初版

橙箱出過2隻r綿花

橙箱專出垃圾

最好得隻蜻蜓龍

有撚用咩

我好彩試過出X

上次飛GYM收取報酬13:00完, 同一日格GYM 18:00開始 (香港時間)
今日格GYM收取報酬13:00完, 有機會今晚龍GYM

想問點先有得打

格gym上個禮拜就完左
依家係俾一個禮拜人開返d箱冇得打

依隻game真係好爽
對面咁多ex都冇用
玩運仲勁

1500個個都係鳩行
對面隊嘢仲要2隻1速加隻自宅警備 無運都好難輸

想問下我個垃圾陣可以換咩入去 開箱開極都係垃圾R 有無邊隻EX我用藍石換會對隊野有幫助

上巴哈個板睇
哇屌啲人閪撚到 完全趕新手

請問精靈伊貝點解咁高攻？ 3隻精靈伊貝有150攻
3細胞都唔夠打

比人屈返轉轉頭

呢隻

好多時老屎忽講野都係咁
希望各位唔好串走小弟

我意思我上巴哈見到啲人好撚閪
下下撻排名，又話人唔識字
我都係只係新手嚟學嘢

都已經有2歐最好咪換多隻A歐
就算之後抽多幾隻都可以用嚟食

有無post睇下 定個個新手問野post都係咁

睇你有幾多棋出左黎乘上去

終於抽到金箱
但要等成十二粒鐘

Round隊咁Q勁

一般情況仙貝得30x, 要仙貝同肥波加埋5隻先到150

首抽post人地打一句就用十句屌 (雖然條問題係柒)
【問題】現在什麼最強啊？

討論post又嘈
【問題】主流套路選擇

教學post都好撚臭寸 (啱先發現原來係同一條友四圍屌人 )
贏嘅陣要po三次
【心得】這陣子看到很多新手，寫個新手教學好了

打 gym 妖精系加攻就輕鬆150

個gym位都無鳩埋 咩意思

如果撻排名我應該係第一個俾人串走嘅人

舊gym完咗 新gym未出

無gym打其實都無野好做
幾時先出

官方嗰邊冇動靜喎
上一個tweet仲吹奏緊噴火龍

有無人教下我換咩好

試下比卡超換沙漠蜻蜓

千七係咪算低架啦 ?

打高d未多d卷

明白 係咪升紫技

沙漠蜻蜓招Draco 1星好鬼實用
有機會即時轉走大威脅精靈

進化上去會好啲

新手上路表示 成手uc c可以點玩
睇片果度啲人隻隻神獸 我仲用緊小火龍車厘龜

我有超音波幼蟲 但係夠打蠃人咩？

啱啱符碌連贏咗幾場，上咗1900
想問下league會唔會降返
同埋到依家仲未開過ex算唔算正常

輸到落1700就會降返級

首抽左咩

大獲
我頭先明明用券抽中左風妖精
但成個box冇出現 搵唔到
睇棋列表又冇

我係咪應該send email屌鳩佢？

屌自膠
原來係mail box 度拎
仲on99咁send左email過去問
柒到呢

啱啱開箱中左奇魯莉安 用佢定用沙漠蜻蜓好

同埋奇魯莉安係升咩技

仲有抽到隻赤面龍

防守勁, 放隻怨影係後面可以圍人

留名

重刷

有ex啦喎

冇用

有gym打未

想問下新寵張卡overdrive既加30攻效果係成場duel都有效定淨係第一次攻擊有加

邊幾張開得局？

頭先有data update
但未有新嘢打

推線或者壓線用Whimsicott(羊)換Murkrow(烏鴉)
你仲有d咩精靈

御三家好嘢來，夠你玩到上1900

隻嘢離場前有效

即係俾人打死左，再出返場會冇左個效果?

唔進化唔夠力喎

yes, 已經正過一般+30好多啦

邊有人叫你用御三家打人

即係點呀 真新手唔明

御三家係3MP跑手
用來推線，以守待攻
用下hurdle jump, switch來跳線同埋換位已經夠贏
如果有埋shuppet入隊會再易玩好多，唔洗下下用到EX

有呀 但睇落唔係好勁咋喎

有技巧都好緊要
圍住隻寵就可以knock off佢
所以三步寵好鬼勁

仲有依D 有無話用藍石換咩EX好

btw 個box點加大架

換防守代歐

打得多就得架啦
一開頭冇乜嘢好抽嘅
放3-4隻3MP, 一隻打手(R版比卡超)已經好穩
最緊要拎到hurdle jump同goa block

就咁羊換烏鴉已經夠
如果你有4000藍石就買多一隻deoxys加隻shuppet
3隻deoxys配cosmo energy會好好打

食咗d寵升exp先啦

去deck ->右上噤expand

怨念娃娃應該要點防？次次都係靠企自己本陣唔俾佢踩 但佢就食硬我一格出兵

通常用夢夢+double chance收佢皮

我上面有deck圖 係咪升老皮同怨念娃娃先

沙奈朵系列是旦一隻封線佢就過唔到，之後一嘢輾過去

如果買deoxys
先升怨娃/deoxys
然後先其他
升到lv4就升第二隻
升哂lv4先去lv5

明白 羊換烏鴉 之後換1隻D型代歐奇希斯同怨影娃娃同買張cosmo energy
咁我想問cosmo energy應該係咩情況用 同埋隻羊招紫技咩意思 睇唔明

開場就用，效果維持成場
下次戰鬥不死

愈早用愈好
你可以睇replay睇人地點用deoxys 隊
羊果招一星係佢下一場決鬥就算輸都唔會死

得奇魯莉亞，照放
無夢夢

唔該

連登巴打好過巴哈好多

奇魯莉亞有時仲好用過沙奈朵

出親都橙，開親都係連R都不是

幾好用？我真係唔識用

轉到紫技又冇野

個紫技打走一隻番bench好過放狀態
而且會當係knockout,令到佢進到沙奈朵

如果3歐代加夢夢 淨番果兩個位有無咩更好選擇？

D歐+娃娃

一定唔落飛機 娃娃+d歐/冰伊貝啦

娃娃真係咁好用？成日忍娃或者夢夢一下KO
以前成日用娃娃放係中間焗到人無耐性打我
但咁樣玩好悶.....

有外星人都係兩面鬥龜唔會主動出手
咪靠隻娃娃夾人
打嚟打去都係對外星人仲悶

btw 唔好再quote金剛棒

我見你係用冰果隻 每隻+20 好似好爽咁
中50輸又可分冰人

幾時先有gym
好柒悶

我用冰因爲我用隻鋼蟲射走人
卡片有限 要最大化射得中個機率就係等人中冰
最近落2隻唔落3隻 因為我發覺其實係要冰人 唔係要打贏人
不過運氣唔好碌中金技打人白就好易陷入劣勢

無gym 打，手痕抽左兩下4連，中唔到黑獸

好撚想換隻巨金怪唔比d 3胞狂轉

土遁之術

對面究竟點打上2100

玩家基數大左 rate都膨脹左
近來打2300~2400都有D自殺步法
e.g. 我打走對面守家隻野, 我另一面又有隻野埋緊去, 佢可以用goal block搬隻野返去俾我夾而唔係打我

唔好意思巴打們又係我 啱啱終於第一次開金箱中到EX 火鳥 想問下火鳥有無用 放落我個陣到ok嗎？

唔好意思巴打們又係我 啱啱終於第一次開金箱中到EX 火鳥 想問下火鳥有無用 放落我個陣到ok嗎？[/quote]
火鳥點都勁過怪力

C嘅垃圾有邊隻有用 有好多低rare嘅cube可以升Clv

進化棋真係作用唔大，都唔知進黎做咩

但C嘅cube點算

火鳥點都勁過怪力[/quote]明白 攞黎頂怪力 比卡超轉左怨念娃娃 烏鴉轉左羊 想問下火鳥招紫技燒傷人係咪廢廢地 好似同人打唔見咩效果

我發覺始終都係電腦要你贏就贏

要你輸就點都輸 頭一，二輪轉盤就知結果

都唔係既 有時成場劣質 最後一隻A型殺晒

拎返隻倉底巨金出黎用 咁岩撞到三胞ET隊 俾我先攻 狂清佢怪 佢連Cosmo energy都冇時間開就gg左

夢夢又無 巨金又無 天空龍又無
對三胞ET基本上等死

紫技係幫自己加marker
要自己手動放marker先會令人燒傷
揀火鳥>最底藍色掣放marker>行>戰鬥就會放
換句話說你可以自己決定幾時令人燒傷

升到粉紅色就狂輸

哦 原來係咁

噴火龍、沙奈朵好唔好用？應該點組隊？

3細胞3代歐

我3細胞都唔係穩勝啦

儲下儲下咁又過成千石 6連有未

虹箱真係會出虹光

恭喜
抽極都橙箱開蜻蜓

兩隻都係有進化幾好, 無進化麻麻地

三胞如果對巨金其實都無乜優勢
當然打我呢d乜柒都無既已經贏左九成

岩岩開橙箱中裂咬陸鯊ex 第一次橙色出ex

對巨金，多數時間贏

裂咬巨鯊未進前好用喔

高分嘅唔會咁易中伏

我都係開箱中白

搞到好想抽隻黑

我差唔多4千藍
之前開中1胞諗過換多2隻胞, 但係再諗R真係遲早都抽得中就留住
依家都想換隻黑黎玩

開game咁耐，終於出隻ex 白箱 巨金

因為唔小心開到第三隻仙伊
用輪唱隊推高咗唔少rank
去到2000以上仲有人用Y神打我仙伊
A代歐仲係好難打

有無隊型可以一下參考下?

肥波+3仙伊+奇魯莉亞+綿花
其實漏洞百出，但簡單暴力

本身比人屌打緊 隻代歐番生左就狗衝去對面
跟住佢atk我但我轉左teleport行前多兩步 咁就贏左
隻game果然要講運

1500都有3仙伊2細胞係咩玩法
大佬我仲用緊uc寵咋

一入坑就做課長

有冇人鐘意玩進化
進化到好有成功感
呢排玩緊哥德同黏美龍3代

岩岩打三胞等於玩守城game
守到佢時間完贏左

可唔可以教下我點唔小心開三隻

點解你地開箱會出ex ...

因為出極都都橙箱，前前後後沙漠蜻蜓同綿花都2-3隻
又唔係三隻ex

我蜻蜓5隻 都未有1隻仙伊

呢隻game都要課？

1500,1600 幾隻EX 全R既人多的是.....
綿花即係邊隻?

Whimsicott

進化

會慢慢加晒所有棋資料, 依家進度大約50%

用tag可以方便搵
e.g. 可能想砌雷伊麻痺隊都唔知有咩精靈可以用, 可以去tag睇邊d有麻痺招

諗起係隔離post拎完你隻風妖後 都無時間打

我都醒起
你個名好熟

搭單問依度有無巴打有玩tcg

真卡無玩
tcgo出到xy break後期開始舞玩
好似仲hold住5百幾包breakpoint

Gym都冇得打，咩事

未臭係 無gym隻game仲有咩玩

我依家先開始

好後悔當初為咗等六連 無抽到代歐

怨影值唔值得攞450藍石換

你好快會抽到
利申 抽到4隻

有冇得咩都唔做End turn?比人撚到淨番一隻守點，最後要移開隻野去下一turn，仲慘過投降

新手一隻都無 成日俾人用怨影極速達陣

第一日玩，首抽呢隻強嗎？

買 goal back 啦

其實咩都唔使買
買goal block治標唔治本
俾人極速達陣係因為你行錯棋

單隻用普通
湊齊一對黑白配加專卡就perfect池

算係咁啦 今次呢set 冇咩單獨特別勁

開啦, 4000石遲早有

新手行錯好正常啫

Thanks 仲學緊點玩

我知好正常我都行錯過
所以先想佢諗下邊到行錯
咁以後就會小心d唔會再錯

如果對方用怨影行先行左三步 我應該出一隻即刻打柒佢定點

自膠
應該點應付怨影

左邊出口出寵向自己goal point行

高登post 2015嗰陣最多人 搞過比賽
上年開始拍烏蠅 依家啲人唔知去晒邊

怨影先攻除非你有百分百自信如果唔係唔建議硬碰
正路做法係先行底線左邊入確保有人守goal
雖然會開始讓個入口俾人，但係好易拎得返
如果對面係怨影+3速跳卡速攻就有第二種行法
不過第第一步同上面一樣

我通常double chance 忍娃打柒佢
打唔柒再追打佢一次
再打唔柒就輸

thanks巴打

如果咁行 人地再一隻三步寵行去另一邊
你一隻頂 佢再跳過塞住個口
之後就要硬駁打佢走 唔係就會輸
呢招有無解救方法

唔好頂另一隻
搵3mp行隔離條線

或者搵3mp頂佢都唔會跳

都係既 咁就係佢隻3步寵對你隻goal point寵 佢一野打你唔死佢你win

通常都係忍蛙 夢夢 double chance
MP move 有3
有金投 加白攻大過10通常都可以收佢皮
打和咪守留番goal point

橙箱中咗兩隻超音波幼蟲

用石抽係佢 橙箱又係佢 成十幾隻蟲

兩隻電電鼠

想問下 點解有時我隻野比人打死左 死左隔離個隻會轉 轉做紫色就死埋

對面忍蛙？

大地震

好似係 原來佢堆黃字都有寫
唔該巴打

想問下有咩情況下代歐cosmo energy 會失效
有場明明有用cosmo energy 但俾人打無得轉代歐

巨金怪

裂空座白技

呢個先啱
唔關巨金怪事

唔該巴打

想問下仙子伊貝招30X要點先加攻
一定要仙伊／肥波

暫時係得呢兩隻有輪唱

見到對面咁多ex
打到佢地返哂屋企
真係好爽

講運

一運，二就內定

有時戇鳩鳩轉頭一，二次盤你就會發覺呢盤係注定輸硬

隻珍珠點用 個特性好難搞

自己bench最尾一隻出場

但俾人打中 唔使旨意出返黎

又唔係嘅
好多時都派哂啲寵出去
珍珠死後都好易出

但珍珠真係唔廢又唔勁

只要bench冇其他棋就出得適用任何回合
點解唔使旨意再出
除非你次次都死兩隻

我中咗鑽石 真心唔識用

有EX冇得進化仲廢過R

所有嘢都內定，仙伊連開三次miss
最高70嘅衝上來打我，心諗哪來的自信
屌喇星操縱結果嘅，真係玩到好撚灰

有時對面識行棋嘅，搏中咗啲30%又撞中我出格50，算囉
對住啲唔理數字又鳩衝，勝率低到10%以下又撞贏嘅
真係灰到仆街
尤其遇親呢類人一定轉出柒嘢，更加揼春

似乎呢隻game需要少啲我呢類運柒嘅人，以免間接推一班垃圾上高rank做壞個環境

我明明lead住10幾秒諗住hea時間到完場
點知對面9郁可以1秒都唔扣
最後反cup 我5秒

冇gym打冇6連

等執啦

等gym等到2046

想問吓隻game係咪有cost系統？我條team有兩隻EX,但係其中一隻個status永遠係waiting.

另外想問吓EX嚟講噴火龍定萊希拉姆好用？

點解A型外星人 仙人掌 有時 重轉失靈？
係bug 定係有寵破咗？

巨金

就咁噴火龍冇用 得一步 要進化

agger

即係要用抽到火恐龍先用噴火龍好d?

萊希拉姆特性講明開場要wait 9先可以出場

比隻白打死左我隻pm,但點解飛走左？咁咪好屈機？

黑白龍同場附加效果 得一隻唔會

我試過一次急凍鳥被打飛

好彩最後都贏

被打飛個下真係好燥

依家係粉紅級，打league 個排名好難上

打一隻飛一隻 屈機啦

點解唔出gym?

細格嗰招白技先會out人game

其實咩叫p.c?

Pokemon center
d寵氣絕會去嘅地方

Thanks

想問下有咩plate卡係建議必有/必買?

怨影娃娃係咁偷人好仆街

我明 我真係明 4miss 入場出場都可以連中三次

月積分到左2150之後 贏一場得13 輸一場就冇40 每打一場都勁緊張 尤其我係用雜場 冇ET冇細胞

thx

中咗兩隻白龍食咗一隻加攻，有冇做錯
另外Y神好唔好用，發覺有d EX冇想像中咁勁

所以我9玩住先 月尾先認真玩

X神先啱

岩嫁啦 唔通2隻白龍on99咁等9round先出去咩

留黎打龍gym防3速啱架喇

老噴真係冇撚用，雖然高攻但係行得一格，我總共中咗3隻EX老噴,白龍,X神，洗唔洗刷過

你依家重開刷過咪又係呢堆

連續三場轉咗8次左右無出過輪唱
差不多要轉隊了

老噴進到化既都幾撚勁

等撚左24個鐘虹箱
出啲咁嘅野比我

抽唔到火恐龍

代歐奇希斯我屌你老母呀

代歐奇希斯我再屌你老母呀

虹箱中龍王蠍呀屌你老母

昔日廚隊vs現今廚隊
屌你啦代歐奇希斯

遲早多到賣 c棋

其實三貓真係幾勁 死左又識冰人

呢次係好彩
對面落兩張黑白專卡想out我game
但我隻鳳王clv高過佢白龍1咁多
然後黑白就冇機會再同場

cube c點用？係咪食相同怪個陣用？

碌柒啦
開箱中左隻珍珠
但我已經有啦
一場點出兩隻啊

我差一隻貓，之前唔識寶食左隻

食左佢

有少少唔捨得
但有多隻都冇用

都叫中咗ex，記得心懷感激咁食

食完
Clv+1 加左去100度
冇加錯啊可 ?

其實bench淨返兩隻珍珠就可以任出
鑽石都係一樣

俾C食

3隻1速都贏到

細胞隊一遇巨金 即收檔

依家我想要既ex 係裂空座 沙耐朵 6連肯出未

以為兩隻同bench就會無限卡死
早知唔食

裂空座可以話係最強一步寵
黃色神速真係乜都殺

不過弱點應該係中混亂?
隔一格有紅miss

點解？_？

啱啱開apps睇 點解會無哂beginner排名
又無俾到石我即係點

出左gym先啦屌

新人得第一個星期係beginner

啓暴龍

我玩左5日咋喎
佢都無俾石我

出得圖啫係就出event
到底係gym定船P
雖然好大機會係gym

船p就唔使用咁多日吹奏龍系同仙系

出過一次嘅屬性限制船p

船p係咩黎
利申 飛行gym先開始玩

郵輪
打npc儲分升rank
越高rank個npc越勁
試過一次限你一定要用某d屬性同唔俾用d屬性組隊

同電腦妹吓妹吓就玩得完嘅悠閒活動

當S有代歐就唔係妹下妹下

啟暴龍好吸引🙈

refresh到冇代歐為止/淨係玩到A慢慢升囉
利申：半棄game中，淨攞login bonus，等緊下一回船P

肥大出奇地普通

同N歐差唔多咁弱啦

成個星期冇活動好悶

兩隻仙伊已經100/70

開左喇

今次30體1場 但係報酬頂只係100場
唔使咁嘔血

大家個陣係點 參考下

有3隻X鹿 自食定3隻一齊用好

其實 4隻仙伊出唔出得

你其他用咩先 冇野用未用住先

特登出隻d型擋仙伊

果然翁啦

無仙伊

咁大miss

仙伊有咩勁？用落好普通

仆街 比人地2條綠毛蟲屈晒機
狂轉70 knocked out 晒我d寵

隻啓暴龍都唔勁 45勝值唔值

除非特性講明可以無視
如果唔係所有限3

round 隊打gym = (40+20)x6 = 360一下

3 仙 3肥

不過會比紫技屈機

第一次打gym
1.想問係咪最好打到11連勝先收割booster?
2.如果中途斷左值唔值得用10粒石continue?

你覺得自己夠打未繼續

booster要連勝先拎得
但total win 35就有肥大
係咪咁理解

裂空座屈機

打到9win 用左100石continue

石用嚟回體打多幾場 唔好用嚟con

諗住高啲lv嘅booster會高質啲所以con左好多次

感覺1 2 3勝箱都易中ex過平時啲時間箱
開多幾個箱好過啦

9日要100win, 其實都幾難

最近鬼死咁忙打算拎隻肥大算

落3隻已經殺哂代歐, 加啲羊/蜻蜓去圍人

第一次打gym gym係咪都係玩家同玩家打 新手無咩仙同龍系係咪唔洗玩？

捱夠25 wins就有第一隻龍

i know that feel bro

唔係
無6隻外星人先要勉強用龍同仙系

30一舖好貴

對面用3隻仙貝+龍/肥波球 我一手雜牌已經輸在起跑線

同意 打到想死 係咪應該等D勁人升高d分先開始玩

無理由
明明打普通對戰都上到19xx
點解今次gym咁難贏

已經差不多成隊龍系

成隊龍仙打GYM依舊比ET秒贏

棄game保平安
二階地龍40/70，掃我仙伊兩隻150/70
原因係5%嘅miss連開兩獲
明明係完全無謀進攻死戇鳩一個
其實玩呢隻game係我太睇得起自己人品
都係留返俾歐洲人玩哂佢 以後登入拎石算

輸一場好少事啫

其實已經灰過好多獲，自己知自己事
開兩次double chance夾埋四下都唔出輪唱
全部數字都高過對面，但開miss，今日都至少7-8次
對面用比卡超就識得連開100掃幾隻
真係輸哂喺起跑線

每次輸都會諗下衰乜，但最近真係衰運佔九成
衰俾對面紫技/真係技巧輸俾人夾嘅，我真係完全無問題
得閒捉下棋都係想輕鬆下，下下都出啲5%以下嘅柒抽辣鳩我
諗起玩啲抽蛋game 8% 10%都乜撚唔中，真係寧舍燥
就算唔係真係棄game，都要休息下培養返個忍耐力先

轉用其他隊 冇miss嘅隊

合理

league個scale由1500到3400都有 仲闊過西隧
1900根本好低
gym開始個個都1500, 可能去到最後先得2500左右

機率既野就係咁 細機會發生唔代表唔會發生 尤其係你不斷重複做
連續擲20次銀就有50%機會出現4連head or 4連tail
即係你用隻仙伊貝打多過20次就有好大機會見過連續4次都唔出輪唱

夢夢滿級 升 哂黃技有郁錯

個人覺得黃藍都ok既

夢夢用嚟博俾人打唔死多過主動撩人打
藍好過黃

要贏人，先要贏自己

鬥轉得多輪唱

可以重新加技能點？

未升到滿都可以

踩落goal point即刻netowrk error

輪唱好難打，一獲250，要帶隻鴨嘴獸先有得打下

3隻3速超音波幼蟲好煩膠

升滿左呢

入figure list 用石重點

想請問點解我乜卡都用唔到？

肥波球特性

玩左一個禮拜得隻Gardevoir
主打怨影+gothitelle
1900rank徘徊
打親到6 Ex隊
重唔重刷好

開3連勝箱中哈古龍

哈古龍有用？

贏25場先有 宜家開箱就中 好似抵咗咁

好難玩

之前送嫁

今個pool重刷都冇用

咁咪要齋挨打

完全唔夠抽tim
gym 輸仲多過贏

我由用ex 隊，轉用輪唱....

對面有精伊同肥波，卡又用唔到，攻又隨時唔夠佢高

輪唱唔會被紫色屈哂機咩

紫色有殺傷力既唔多，搏對面中紅白

金都唔怕

我隊輪唱瘋狂比人confuse 轉左三胞又有巨金

但輪唱易贏時間，但無3速麻煩啲

自己5輪唱+巨金

無人玩3速蜻蜓?

大把

攞200石拎換命都打到70幾場
點都贏到一半掛

好屈

1星期實得啦

得uc果隻冇最終進化

橙箱第二次中ex 沙耐朵

咁搞法，石都唔洗抽

未進化勁啲

三連勝 箱開到隻雷鳥

新手玩左兩日

想問點組，仲差啲咩？
同埋點先有箱？

你刷咗幾耐?

無刷呀，首抽怨影，之後狂打酒店拎石

但唔識組

搞乜野你地咁q易出ex...
望住我個垃圾倉都唔知點組隊好...

今日運氣好姐

玩兩日有鬼龍有進化C但唔知點有箱

我懷疑 調低左3細胞 抽中 120攻機率

連轉2次 都唔中120攻

屌佢老母

無哂啦 鬼龍打Gym 一場開的
點組好

比卡超換超音波幼蟲

咁都贏到3蜻蜓2細脃隊

哇
屎忽痕有黃券
一抽中左zekrom

姐係邊隻

而家喱個combination係咪已經最好

btw仲差一場就換到肥大 之後replace邊隻好?

肥大到手

公喜哂 仲努力緊

45場..你點打?

多謝 喱隻係我喱個acc嘅第二隻ex
隻肥大咬落去有血有淚

35場咋 贏下輸下咁打上去

我無停咁玩得12場

第一張第二行第二個

笑出聲，岩岩個場，我出gabite,對面唔知係新手定點，用紅飛機追住我黎撞，兩rd贏左佢，我懷疑佢仲未知點解

今次個gym 鬼龍好撚好用

有冇巴打教組 打gym狂輸

請巴打們俾d意見

差唔多啦 你後備席都無怪好換

辛辛苦苦5連勝 又比et屈機

感謝

有EX都唔識打

咁快35贏
好勁

岩岩先15 是否悲哀

12

我想問goal back係咪一定要買另者抽？

你睇我個陣都知垃圾啦
狂打先打到上35

打到幾多分？

11

block not back
淨係得買

肥大一定進上去啦, 1 speed 肥大無用

1664
基本上你有好多時間同石不斷換體力好快就攞到肥大

但係我仲差迷你龍
我喱個acc真係好撚黑 開極箱都係得老噴一隻ex
而家多左隻1速肥大真係好撚on9

就咁哈古升上去都得啦

玩3蜻蜓2怨影娃娃,瘋狂trap 人啦, 有鬼佬用依個陣上3000

屌 自己on9 啱啱打果場先知尖牙陸鯊個特性可以簡同佢打 唔一定要行一格 明明食曬佢位比佢用返尖牙陸鯊蠃個特性

好撚嬲 明明蠃撚硬 就係輸在唔知呢樣野

點玩 有冇教學

頂依家先10贏
點先可以拎到2隻肥大

明白 自己on居玩咁耐都睇唔到下面有得cancel

fainted同knocked out有咩分別?

啲人出六隻Round 好高攻

規則上冇分別
應該係英文語法嘅分別

規則上嘅問題
如果出龍尾但自己死左係咪進唔到化
冇記錯進化第一個條件係要轉盤贏到先
所以鬼斯同命進唔到

今次連勝箱 機率 應該調高左

岩岩2連勝 出夢夢

dllm 打到手震

yes
help話輸就進唔到
不過2ch有人話龍尾打和掟走人都進唔到

發覺3.0.4更新之後開fusion, figure, library都順咗
之前次次load幾十秒

出小達哥咋頂

same 我開嗰啲全部垃圾

這些機會

兩勝出咗圓陸鯊…擴大邊招技好？

得20同50 你想邊招大

sor想講烈咬鯊…進兩次化個隻

紫技啦

我揀白
因為紫技向前跳好多時都係俾人set個洞跳入去夾死

3隻肥波，1隻仙貝就200攻 玩條撚咩

打到中段
我直接投降
快手拎獎勵打多場好過

我用曬紫技黎打，不過一切都係講運

如果爆post記得開新post

加左巴打之前個中文網

其實輪唱隊都幾多弱點
對3胞/蟲隊混亂好弱
無金技對路卡唔得, 對ET一隻D型擋晒

其實都係搏抽中乜對手，輪唱隊就唔洗煩，快快打完佢

一係清人，一係俾人清

1800藍石建議買咩好？ 主玩3細胞

3細胞3et

開親gym箱永遠都白光
藍光都未試過

藍光都係廢喔 你係咪指虹光？

3細胞3rt真係屈？

嗚阿第一隻細鮑

係藍光都無 仲講咩虹光

仙貝同肥波係打龍gym先咁勁咋？定普通都係一樣？

fairy 系列 龍gym +20攻
普通既話輪唱最高30*6=180攻

打gym中細胞

這 些 機 會

烈空座好波

一開波見到已經腳軟諗著輸硬 點知幸運+99贏左

我都中咗第一隻細胞 諗緊用唔用石買多兩隻

我都考慮中
不過等完左gym先

估唔到
新玩冇耐就上到20xx
好感動

開箱又中細胞

屌你

虹箱又有虹光

巨金加clv係咪加90比較好

我係
30對夢夢 但自己唔計破壞光線有3格分散都唔着數
150無乜平手

返回勝點張紫色卡 是邊張？

goal block

想問第二張hurdle jump點攞到

好似一張新手教學，一張就打酒店

乜唔係可以攞既得一張？

抽2/4/6連隨機中
酒店無

原來虹箱係會出虹光

我今日都中左隻 個箱依家有兩隻 不過我好似係booster中

好期待9粒鐘後個虹箱

狂輸 on撚9

呢個日本仔真係幾正
自己砌deck上到3000

呢個名好似做過第一名

愈玩愈覺得呢隻game真係開場已經定左輸贏
頭先打gym企曬對面兩個點
打佢隻咒怨娃娃
佢竟然連中8次紫技
結果俾佢龍星群直接殺左我守點隻野輸埋

俾人封晒兩邊+夢夢中埋混亂都偷到雞

上次中完白龍之後換咗黑龍返嚟玩
結果輸得仲甘過之前
等9turn對住啲速攻隊就覺得好長

我早幾日已經講左啦 電腦既野....

早幾日打人地伊貝，明明我地佔優，但最後我方4隻中哂佢催眠

Because of such psychological bias, when the iPod first launched the shuffle feature which plays songs in a random order, many people complained that it is not ‘random’ enough. Apple CEO, Steve Jobs, eventually modified the software: ‘We’re making it less random to make it feel more random’!

黑白龍真心一齊出唔太勁，無乜幾何打得走人

冇ac睇唔到

好彩一問
乜依隊野好勁咩
好多人用

連輸3場電腦俾蟲隊你秒殺

nico依家用twitter/facebook log in都睇到呀

有無留意自己通常輸幾多場就見一次呢隊

呢隊ai識主動用卡打人走位正常
所以新人未必知係ai

我係一朝早連輸左3場30體gym
然後出依隊比我
原來我一直同電腦玩緊

[每日任務] 代歐我屌你老母呀

4步果隻好難頂

2297 希望升到master

21xx開始打有陣式嘅隊伍
好難上master

得左喇終於
真係要好有運氣

點解可以咁勁？成日遇到3細胞，代歐

好難贏

我遇到round隊已經半收皮狀態

擺路卡或者混亂技

我用round隊，對細胞 D代 已經輸9成

得兩細胞
差一隻
又冇D代

玩咗2星期終於上master, 中埋黑白兩隻

落夢夢啦

用material 換埋啦

3隻細胞又點？ 一樣好難連勝

代歐呀喇 照清走你

隻驚真係好吸引

用黑白龍打死佢

Z隊對round隊冇晒符

開頭我裂空座企差不多娃娃隔離
佢就A型衝過嚟打我, 咁我金151或者break都無所謂
結果連開2次break之後慢慢sm佢嗰啲s型

gym開頭玩過一陣z仔覺得都係無乜用就放棄咗佢

頭十全部6deoxys, 頭100就3 reun 3 deoxys

打爆哂人地啲ex真係好爽

如果我整返隊6外星人
應該可以安全直上master ?

中埋x神

代歐細胞已經唔係主流

見d仆街 3仙貝2胞波

一野250攻

贏9成

隻game越出越屈機

舊玩家含撚

可能我新玩
唔係好覺

肥大應該升龍尾定金技？

只係2個月前咋, 新年伏袋直接賣EX唔使抽
課長拎住呢堆龜/草主/Y鳥依家全部上唔到枱面

1點金 3點龍尾啦

Dragon tail 觸發唔到進化

60-70攻擊力好難進化啟暴龍成功

代歐奇希斯嚴重破壞平衡

岩岩放監？依家轉左係仙貝肥波地獄

gym 啫

我自己用3肥波球 2仙伊貝
完全唔夠代歐打

佢130打你白技90點睇打你唔死既

只要落一隻D型已經完全唔怕輪唱
就算無D型 只要無巨金 A型俾仙伊貝打都係優勢

死咗呀 係死得好爽咁先break咗佢

抄咗嚟用係幾正
無R鴨嘴就搵咗隻胞做3星混亂位
中咗麻痺/灼傷又無得重轉嘅胞係幾易打

啱啱放監未打過gym？
收到風top20班友話呢個gym仲係超能力gym

佢爭兩隻就齊小智隊 佢明明係金邊player

開紫相出現虹光 但係出喱隻垃圾屌

當初我都組過XY小智隊
嗰陣d棋完全唔識依家咁屈
用呢隊打pvp仲連贏到兩場

好過我出無限隻圓陸鯊

想當年拎住堆C/UC打電腦
過關獎勵出隻R已經好強

成年前 記得當年岩岩開game好似無咩人玩 我dl完發現係咁死ser 又慢 所以del左

btw 隻game啲錢真係無撚用 儲埋儲都用唔到

無位係咪uc當c賣就算？
已有三細胞 1800藍石買果然翁點睇？

R全部都係慢慢開箱就會有 永遠唔建議用藍換R
果然翁仲要係無得升clv, 我都俾其他嘢食咗5,6隻果然翁
你話會唔會1800藍換2千幾exp

啟暴龍難進化之餘戰略價值又唔高

Sightseeing 好難掌握

有愛先用

如果改成Fly都叫合理d

仲有冇人用緊3鬼雀 ?

就快爆post啦

等睇人爆

ex 升lv5 要好多錢

得廢課長同真實廢人狂打1-1會咁多素材升

每日爆一次箱都已經大把錢同素材啦

竟然咁快又就爆post
睇高登果邊好似唔識郁咁

打到60勝已經覺得自己好勁 隻地龍變左三速真係好難搞 我又冇龍又冇ET

老老實實，我懷疑開箱中ex都係限定既

意思是當你開到一定數目箱就出一隻ex比你

垃圾高登去食屎啦

點同連登比？依家果班高登係冇isp 既垃圾

即係電話sms注冊果班